完美女友IU 廚藝大爆發

幾個月前

我要呀我屌呀

佢件衫一睇就知係男裝

依啲好睇唔好食
利申：如果有得食，IU煮屎都食

我都覺

IU真係好正
不過應該被人屌左好多次

無錯就係我 sorry

之前有床照自拍

IU啊

進步咗